［又係梁西童］點解可以咁大波 做佢條仔究竟點過

嘩 屌你留意40秒打後
點解西童可以咁大波架 二姑二姑

條片好低質
但靠西童搭救

對波真係
人間性器

彈下彈下彈左上月球

屌你老母條女正撚到

on9真係好彈
但係好豬

粗磚 著間條衫都咁彈得

法官大人
潮文召喚（屌你楊怡又話木偶鼻 呀嬌你又話黑鮑 Ali又話似狐狸精）
連登仔

留名

邊撚個負皮西童姐係同我過唔去

左青龍

好正
唔明點解有人話樣衰
想知食開咩女咁巴閉

食開明星 俾盡巴打開價十萬1Q個啲

西童

樣好柒

法官大人我屌

巴打最近ig cap圖本人好似會有通知

條仔打緊LOL

咁你都知

無架

好想同西童隻揪
然後比佢用心口焗死

笠住你個頭

排隊啦屌你

邊個俾你先？

喂～做咩po我條女出黎

有幾大啊？等我條女都大過佢啦

肥婆

好大波

西童喎仲洗講

仲有冇

推

西童妹妹真係好撚正呀

正到
more